想上台出note8,求plan

預繳愈少愈好,一個月用10gb以上.求plan

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie